[過份]你地唔再對警察射眼

記住更加唔好射春袋，有辱男性尊嚴

利申：藍絲支持警察

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

激光錫春袋？

千祈唔好

推

平時小規模活動無端端照班警察，潛台詞跟本叫警察快啲打9你。

光復福建！時代革命！福建獨立！

唔小心踢左要錫返啊

親，下次小心D鍚啦

Yup

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出